其實迷侵果啲人係唔係戇鳩

侵黑材料又多
又淨係識鳩up
打中國就真係叻 對美國內政做唔到野
美國人唔選佢就一定架喇
你唔諗下美國打中國損害左幾多既得利益者
武肺到家下美國仲爆到七彩
周圍辣火頭 你地唔記得佢要起墨西哥圍牆咩
要make China great again
收緊移民政策 唔比再有槍牌
佢做左咩撚野 迷侵力出來面對

美國內政做唔到嘢?

而家咩失業率?

連登仔覺得世界要圍繞連登仔黎轉先合理

你地唔係以為we connect人地就要幫香港選侵搞鳩中國呀
你唔鍾意中國一回事
人地選自己總統
會唔會諗你地果份

we connect
真係中二到仆街

BLOCK得

樓主你死啦
鬧佢地老豆

BLOCK樓主

你睇下gpd跌左幾多
就業成功率變左幾多先喇
你真係好笑 ..

我係戇撚柒鳩鳩既

嚇撚到我
心諗 而家咁惡嘅咩

拜登咪仲廢, 除左賣國仲識D咩

叫美國人學定普通話啦 仲講內政

我只係講事實
我唔係話拜登好 但特朗普已失信 美國 選民
人地點解要再棒你上去
就為你打中國？ 防止台灣比中國收番？
人地美國人來 你以為你打嘴炮戰線可以令人改票？

Blocked

你老母生你出嚟咪仲戇鳩

唔計武肺

4年來keep住3% Growth
杜指新高
失業率新低

咁呢個都係美國人既事
只可以話佢地自作自受
我只係叫大家唔好咁中二
自己地方自己救 唔好成日要人幫 或者 想幫人
we connect 咩7

Block 樓豬

國際線係咪可以放棄啦?

屌細路女

失業率新低你係邊度睇？

we connect 聽落到幾老尷

佢係歷史上實現最多競選承諾最多既總統喎
即係競選承諾其實就唔緊要既?

又叫人討論
又話美國人自己嘅事
神又係你鬼又係你

中二到仆街
我們連線

不如 we have sex好似好啲

侵有咩黑材呀
屌細路
賣國
Social media封殺對家

左膠=民主黨=販民=土共

請問佢大方向做左咩
佢話趕走移民wo
佢有無趕走中國 墨西哥佬
遲早美國人都唔再係美國人
好似香港一樣
全球化既社會 佢要搞分化 獨立 。你覺醒未

樓主大獲喇, 講事實會比小氣兒登仔block架

屌細路你有無片
你有片拜登可以即時落台
請提供證據

你計埋武肺定咩先

我都預左比人block
我只係講事實
事實你鍾意我條team邊個做阿head
叫我投 我會唔會因為你一句we connect 而投？

人地都係人講佢又講ja
你唔好逼人太甚

自己救到就救撚左啦

街頭戰線都去到盡頭
國安法之後更加少人出嚟
仲有咩方法呀可以？
軍隊又冇
就算香港特衰塌左
個權力喺北京
香港人上北京打過呀？

自己香港自己救你估香港人唔知咩？

唔計武肺前所有野都係頂尖
但武肺後先係令佢民望急速下滑
我無排除會係經濟政績
但佢係外政的確有不穩

CCtoy 話人地老母死L左 單野 炒L晒車
佢地只會迷信對佢地有利既fake news

我問你有咩黑材料呀屌你老母

樓豬份稿冇寫 駁唔刀

至少佢有料, 敢放挑戰強權

唔通支持拜登件老野?又廢又無膽又無料,淨係靠關係

我唔知你冇出過國定點。我覺得你見識真係好少。。 你知唔知而家美國有幾多人自願學普通話

係 好多人失緊業

The economy added 6.7 million jobs, and unemployment fell to the lowest rate in half a century.

即係果6千8百萬個投侵既唔係美國人？

戇𨶙鳩鳩
睇普選票就知侵嘅民望絕對唔低

美國投拜登個班基本上將衰野都入哂侵數
武肺死好多人話佢唔封關
失業率升怪佢
歧視問題加劇怪佢
移民問題怪佢

大家請認清事實喇
我有朋友因為事入左去
頭頭我地都有幫佢手
但家下 佢又可以點 長貧難顧
唔通下下開po叫人比錢佢呀

名就王之峰 學運領袖拎
死既傷既 名都唔見呀

64事件已經有得你地睇
點解你地仲咁傻 跟個打嘴炮既人癲

佢話低就低啦

咁究竟佢有無政績呀

黑你老母材料支那用語

美國係佢手下真係有經濟增長既
今屆侵俾人鋪天蓋地唱衰 大把名人出黎屌鳩佢
佢都可以keep到同拜登55波 其實已經比預期好好多
證明仲有好多平民信侵個套

搞得掂武肺代表成功？
香港都唔差啦咁少case
你唔支持林奠？
美國人自己有無做好防疫先？

你屌我老母 對討論有用 ？
迷侵

淨係極左民主黨都夠哂on 9大把理由唔會支持

對於港股黎講，侵侵幫左好多
對中國黎講，都一樣，鬆左一口氣，唔洗再煩內債D問題

繼續spin囉
Google到黑材料未

左膠=民主黨=販民=土共

仲要比全部媒體追擊咁滯

左膠不願面對

BLOCKED樓主

呢啲好似真係關侵事喎

唔計

最多失望埋今日好啦，明天仍要connect 拜登, connect 美國, 畢竟最大敵人係中共

其實我問過歐美朋友，佢地覺得拜登黑材料係流，每界總統選舉都有大量呢d黑材料，但從來都無人拎到實質證據，大家都係當笑話睇

GDP佢升返哂去你知唔知?

吹撚到好似香港人靜係翹埋雙手咁
屌你老味 香港人依年幾真係無附出？
唔係靠人靠知名度 香港一早新疆左啦

自己救唔到
但其實大家期望美國點救
出兵打中國?
收香港移民?

而家條冚家剷話侵有黑材料呀嘛
拎出黎囉
要多幾多時間作呀

樓主應我未？
有咁多人失業點算好？

就係全世界既進口對中國太依賴所以先要改變
我咁大個人第一次見有國家總統直接狂罵中國
唔理佢之後會係咪堅會實行d咩啦 口頭上反金礦真係唔係幾多人做到

墨西哥圍牆唔係為左美國人利益？即係好似係深圳起圍牆唔比大陸人落黎咁

佢第一個走去封關喎
之後左膠屌柒佢歧視喎
黑奴也是命明明就係民主黨特登搞出黎 又話鳩佢歧視

一語中矢

淨係對抗中共依點已經贏哂。
中共根本係納粹2.0，拜登上場只會令共產黨更強大。
4年後，美國人終於醒覺中共威脅，但一切已經太遲，中共已經滲透哂落世界各地。

d弱智淨係識睇主流左膠媒體，唔識fact check咪成日老屈侵失信選民囉

睇到你呢句即block

佢潛咗水啦

樓主鳩噏完就潛水 五毛真易做

五毛不敢面對
根本侵嘅民望比起四年前有升無跌
而家係睇抿屎黨啲票係真係通過hate賺番嚟定係出cheat

做過總統就算不枉此生啦，business man 已經好撚勁

朱牧民都支持biden, 亦都講trump 可能係虛偽食人血饅頭
, 難怪之前工聯會都支持trump

鳩up係侵侵同連登仔同一特性

Trump上台後，美國失業率係有史以來新低

樓主係咪係美國住果d廢柴
人地有工開 但自己拎緊救濟金？

你就展現左咩係見識小,自己PERCEPTION就當正真資料都唔查證下
美國人口3億人,2016年講漢語先3百萬仲要包埋廣東話

成2億9人唔講普通話你話多?

block

屌你老母 唔怪得你個post諗法咁撚垃圾
原來開過啲濕鳩女人全部係雞係公廁 post
真係屌你都浪費時間

傻鳩重講六四你小心今晚班學生返嚟揾你
我就話唔應該侵侵繼續做，應該係習帝一統天下就最好

樓主

支持gphone 支持pelosi
black lives matter

你講野咁直接小心畀連登仔block

趕走咗好多支那人啊傻閪
你根本就無留意

睇下堆美股跌到點你咪知囉

冇睇過佢個稅改？佢個稅改已經得罪唔少人，淨係幫高收入人士

仲有關稅同打中資，中下遊公司個班一定屌爆trump 埋左個好碼頭比佢咁搞一下咩生意都冇
唔只係華為，鋁鋼個到搞埋其他西方國家入口要交稅，一下得罪幾班人

樓主柒到潛咗

終於有人講
班人口口聲聲話自己抗爭
點知調頭靠美國陣線
唔怪之得你哋輸 抵架
講唔啱就block 好撚似小粉紅

講到你唔係連登仔咁

美國唔選佢都一定? 唔理輸贏住佢得票率都差唔多五成喎

算啦唔好怪佢
佢應該u都未讀過 諗野先窄咗啲
同蠢啲咁囉

想知侵有咩黑材料？

已封鎖會員 - 戶口得番個位數

Blocked 樓主 善用起底功能

又曬咗個acc

支國浸透美國內政,唔駛搞掂呢班人先?

老衲並非連登仔，老衲乃駐守連登的耶路撒冷得道高僧

五毛狗食屎死啦你老母

5毛狗

係on9
不過比biden奶共就仲on9

再嘈你就係cctoy 兒登仔

佢任內失業率係50年來最低喎

我想請教吓樓主你武肺期間GDP除咗終國唔跌之外，有咩國家係唔跌？

樓主又咪嗰啲搵野鬧搵野屌搵野挑剔而毫無建樹嘅
垃圾

樓主你走先，呢到我頂住

駁唔到

樓主唔撐侵？一定係五毛分化pr 扑凸

上水未呀柒頭

過一排呢堆廢話就會變正史
2014又係咁
次撚次都比左膠9up當事實屈落真正做野既人到

左膠=民主黨=販民=土共

樓主弱智?1年做晒奧巴馬既野唔能講?

請善用起底功能
拉

唔係需要好實質咁救香港
我諗大部份人都係想攬炒
美國搞鳩支那 隊爆佢就得
唔理佢用乜方法

打中國就真係叻
你就真係戇鳩,佢對美國內政點關我撚事咩
打中國叻咪得囉
on99

南海咁緊張，點知以後點樣擦槍走火呀？

往往戰爭就係一件小事引致架啦
當年日軍話有一個士兵失蹤就打中國

我認同We connect 呢d咁撚7號口號真係算罷啦

但如果登win，對華政策一定軟過侵
到時直接影響香港
香港人緊張都好正常啫

咁喺香港人嘅角度嚟睇 侵做嘅嘢係對香港有利益 咁香港人撐侵有咩問題

朋友你食咗藥未
不如你google 下gdp 喺佢任內升咗幾多先

利申中衲

幫樓主死多一樣
分化歐美 墨西哥關係

本來cctoy都on9
但點知樓主仲on9過cctoy

分清楚移民定非法移民啦

你會唔會比啲支那偷渡落嚟嘅人住你後花園呀

黃之鋒表示安心

樓豬弱智架，大家原諒佢

等緊樓豬覆
好在打中國就真係叻呢句係你講

你一問呢d,佢地就視而不見

I mean 就算對華政策軟
會點影響到香港?

美國冇能力/意願救香港
只係有能力打低中國

咁當食花生咁睇啦

你講緊拜登d政綱

所以錯左一樣野：錯左Trump係總統

但依家有武肺呀嘛

證明黃之鋒做得岩係，而家政黨輪替都好，黃之鋒都確保到佢自己唔會得失哂民主共和兩黨，就算邊個做都可以繼續游說，係得連登仔先咁撚戇鳩又係示威叫trump please liberate hk又代表香港人拍片叫人投TRUMP又幫手SPREAD拜登醜聞仲要以為自己好撚醒

失乜撚野信？
你真係盲毛嚟
原來只係毫無意義咁鳩鬧

侵在任實現晒佢當年競選承諾
包包工廠回流、救美國人質等等

不如你講下有咩野係侵冇做到？

原來你係白卡㗎？咁我唔會怪你咁無知嘅

笑鳩Trump輸班人又係on9
點樣都係美國總統
唔會係你藍絲自己友
其實諗返trump都係要迫到最後先放下維尼呢個frd
佢幕僚撐香港多過佢
新疆無出過聲
唔關心人權（甚至講過羨慕維尼）
唔相信科學
唔肯做PR
所以冇必要神咁拜

Btw:未輸

覺得最好笑係外國如果有任何明星歌手反侵
都會話佢地係奶共
一定要賺RMB先可以唔鍾意侵？人地唔可以有自己既政治立場？

唔明有咩問題，大佬我香港人嚟，侵打中共我緊係撐佢，Biden同個黑妹奶共奶到咁我緊係反

而家啲人係要anyone but trump呀
即係你寧願投陳梓維都要踢走禮義廉咁呀

武肺爆發前美股升到歷史高位啊 Ching

無用嫁 連登仔不嬲為反而反 有幾多個真係用過個腦分柝 有幾多個真係睇過佢地d proposal 同政策 分分鐘英文都唔識多隻就話自己支持侵侵

The nation’s gross domestic product, the value of all goods and services produced in the U.S., increased at a seasonally adjusted annual rate of 33.1% in the July-September period as consumer and business spending soared, the Commerce Department said Thursday. Economists surveyed by Bloomberg had forecast a 32% jump in GDP.

在美國生產的所有商品和服務的價值，在7月至9月期間以季節性調整後的年率增長了33.1％。

叫國內做唔到野

結果做咗蔣介石

講中晒心聲

唔係話咪侵
純粹想問返啲fact嘅嘢樓主又答唔到我

某啲連登仔將香港黃藍種二元分立代入美國 有啲on9

拜登上場 之鋒都係高危

愛侵力根本無撚腦

呢個數字都有得打飛機
咪第二季跌完反彈

GDP 跌--> 一日最衰都係武肺
GDP 升--> 侵千古一帝

警犬

問得呢個問題都唔使討論
用下個腦啦
拜登一早講左當選會取消關稅呀
香港繼續做白手套
又有返made in HK喇
咁大陸咪回血囉
攬炒唔到呀明唔明

百鳩幾億年前大爆炸就係喺連登度爆
而家全宇宙都係圍住連登轉緊

不過拜登民望更高咁解啫

班老細無低稅率邊到嚟創造更多職位
了解咗因果未?

老納講既野永遠都係無撚有錯

要數政蹟真係大把
中東和平
擺平isis 已經夠

首先我冇話多。第二叫定美國人學普通話你又係咩邏輯。

如果真係拜登上 要滿足大部份利益集團
大方向上係放生支那架啦 無支爆花生比你睇架啦

不過支那人質外交可能會鬆手啲囉
有咩事想討好美國 有機會放返12港人tim
香港局勢未來3年會應該無咁緊張

但係全球大方向轉去全球陷家產應該無咩問題
台灣佬應該依家最危險啦

拜登及其商業及傳媒集團會比侵集團更品格正直高尚?

你返屋企瞓陣先。 純理性討論你就喺度鳩噏blkblkblk

你講緊對中國既影響
對香港或者香港人有咩影響
有咗國安法之後香港已經冇得救

呢個啱真係唔好亂聽連登嘅世界觀

賣國

呢個樓主唔需要幫

想佢上位既原因
係唔想再次養肥共匪依隻巨嬰
依家掌權個位係永續 如果重比佢勢力抗大到
係全世界仆街呀

賣國？？

其實美國人大部份個心態同香港堆離地藍絲係一樣
無咩嘢就唔好搞搞震啦

Trump D政策同手段係唔好睇
加埋偏右

Biden幾on9 都好
左派 加有媒體加持
真係50米起 賽跑100米

香港人唔係港共咁垃圾
仲好似京奥咁 「咱們是中國人」

7.9%
好好咩

你計武肺 無得講
根本無嘢比較到

全球化幾好丫嘛 你返大灣區玩飽佢啦

首先要班老細有生意先有職位嫁

打貿易戰中下遊個班已經食緊屎 eg 幫華為運貨嘅公司，搵加拿大鋁材錢嘅公司

個班比佢搞一搞原本有大水喉射住一野比trump 搞到咩都冇點會再投trump

同埋佢低稅係比班有錢佬，你中小企邊有，但係美國係一人一票唔係一蚊一票，中產同無產都唔like 嘅時侯點蠃

仲未計佢票源原本有極右分子，但係墨西哥展長城走左數之黎班人冇咩出黎點支持trump

其實只係兩個之中，侵算好d果嗰，冇話佢好好，係二揀一，佢比較好

咁就唔好提而家失業率啦

講成屆政績
你講D 全球都死嘅嘢
可以點?

推呢個

我敢講拜登上台後黑材料會多撚過侵好多
至於做唔做倒野，試問唔係狂人，仲有邊個可以食住金仔？
佢推翻班馬個男女廁合一，分翻開男女廁，你去當地就知有幾唔同

係

俾我屌撚左咁耐
Fact check check撚到班傻鳩hang 哂機都仲未俾人屌化

" 而家咩失業率?"
你原句wo 大佬
你講一月冇問題
係你話要講而家既

根本係法西斯主義現代版希特拉
醒啦屌

你到依加都唔明左膠好撚on鳩係雙重標準？
講到黑人也是命 眾生都係平等 支持民主自由
然後屌鳩侵 係話佢唔尊重黑人 破壞民主自由
其實都無問題

最大問題係 係當全球毒瘤支那係新疆玩種族滅絕連cnn 都賣埋新聞
但佢地扮盲 見到支那就啞撚哂盲撚咁
完全唔會出聲 咁講乜撚政治立場？

當 支持民主自由 眾生都係平等嘅時候 係政見嘅時候
點解對住支那 甚至全球嘅時候 就唔出聲？

幾時有講過connect侵？只係而家既時勢需要一個強硬應對中國既總統

我就撚住你地喳 廢事拎D短期嘢來講
你地起晒槓咁 我都無計
樓主一起個topic已經引戰mode

THE EMPLOYMENT SITUATION — SEPTEMBER 2020
Total nonfarm payroll employment rose by 661,000 in September, and the unemployment rate declined to 7.9 percent, the U.S. Bureau of Labor Statistics reported today.

算啦 佢哋毛嚟 最叻咩嘢？
我見唔到 我唔知 我唔理
一有黑材料 就吠 佢歧視 佢白人主義 佢搞唔掂武肺

講黑材料china joa仲多 又痴呆 又戀童 又亂倫 又貪污 賣國

如果有朝一日全世界怕左某專權，咁仲係咪人地既事? 香港人移民去到邊都會感受到其魔力

樓主連功課都唔L做，齋9噏! 最好笑仲話自己講事實
block + 不推回覆

你都識講武肺啦 有邊個國家無奶嘢？ 關侵咩事？
有邊個國家做得好又無事？ 咪台灣囉 你讚緊台灣？
你收唔收到錢㗎

bingo

樓主預備單機?

"美國內政做唔到野"
呢個錯的

仲以為樓主有咩料去抹黑侵 點知戰鬥力咁廢

果然 迷侵既都戇鳩

甚少block人 亦從來唔信人地條list
自問包容性好大
但從頭嗰幾頁見到嘅係 樓主質疑特朗普內政能力同誠信問題 但就反而比人問返到口啞啞答唔到仲潛埋水 然後上返水第一件事唔係答返人問題 而係話人地係戇鳩

樓主咁撚醒做咩唔駁下我

最撚垃圾就係佢呢隻
衝出黎同人嘈
比人串到一棟都無就人身攻擊算數

邊句人身攻擊
我理性討論不斷比人屌

你有咩證據

屌你老母係咪藍屍黎架?
自己講完唔記得?
你由標題已經人身攻擊啦
比人屌返轉頭好正常呀?

比人串到一棟都無潛水,潛完又唔氛氣要鬧多次人戇鳩喎
你戇撚鳩架?講完啲野唔記得?

個人咁on9，唔怪之得戶口得返個位數

屌你老母由標題開始已經係證據啦柒頭

照連登仔角度支持返trump 又好合理姐
表下態都唔得?
邊個戇鳩啲

我只係叫大家醒下 無話唔得

起一起底先發現樓主原來真係戇鳩

點解唔撚跌！！！

發唔發覺好多人想樓市跌 股市跌好肉酸

扮睇唔到證據呀?回應下啦柒頭

今次武肺，下次中共又唔知整鑊咩杰既你嘆

肯回應未呀垃圾樓主

屌你老母樓主肯回應數據未呀，自己乜證據都冇得個鳩噏，潛你就潛啦，又要衝出嚟柒下柒下

屌番你老母

顧撚掂你自己先啦傻閪

That continued an unbroken chain of monthly gains in total employment that started in October 2010. The economy has now added jobs every month for more than nine years, including the first two years and 11 months of the Trump administration.

Yet Trump is far behind the pace needed to fulfill his campaign boast that he will be “the greatest jobs president that God ever created.” At this rate he will not even come up to the gains made during Obama’s final term. The average monthly gain under Trump so far is 191,000 — compared with an average monthly gain of 217,000 during the four years before he took office.

條撚樣講失業就focus係失業先

Unemployment — The unemployment rate, which was well below the historical norm when Trump took office, has continued to fall to the lowest rate in half a century

一有數據就睇唔到睇唔到
柒完就直接潛啦

你講啲嘢呢同美國斑白皮豬髀propaganda洗哂腦講嘅一撚樣，屌你老味 睇多啲數據先出嚟講嘢啦

其實Obama 在任嗰陣時失業率已經一直跌
主要因素係recession recovery. 公平啲講其實Obama有好大功勞...

補link

屌你老母，人地任期內完成競選承諾高過晒之前好多總統，你睇返你香港先講啦。

其實唔係一定 "迷侵" , 而係 "反登" .

而且講真, 講到 Biden 一定大比數贏, 其實而家都只不過係贏一個馬鼻.

只不過呢啲係美國嘅事, 呢樣係我認同. 人哋點樣選 同你有幾憎恨CCP 又或者 香港形勢其實係一啲關係都冇. 連登係一個好嚴重嘅意識形態輸出點, 呢樣野又好又唔好.

侵侵真係輸左了

都唔知你講乜 邊個支持香港就支持邊個㗎啦 假如拜登支持香港我未支持佢囉 係咁㗎啦 每個人都有唔同理由㗎啦
學你話齋美國內政關我撚事咩
定你要全世界都同你同一個原因先可以支持啊？
看得自己那麼高

咁拜登有咩好？